{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 태양은가득히애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室可能なペンションにもペット同伴の場合、入室が拒否されることがあり、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、持ち物(グリル、炭、電気/電熱器具など)を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューの利用には追加料金が発生し、利用時間は15:00から20:00までで、個別テラスが使用できます。 客室内のカフェテリアが利用でき、ペットと一緒に泊まることもできます。 ペットは特定の客室のみ可能で、10kg未満の小型犬のみお受けでき、ペット1匹は無料で、最大5匹追加可能であり、追加料金が発生します。 大型犬は入室できませんし、特定の客室は2匹まで入室可能です。 駐車はペンション内に可能で、ペンション周辺には様々な観光地があります。 駐車場や観光地の情報は車を基準に表示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は可能ですが、ペット同伴の場合、入室が拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用について注意すべき点はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、持ち物(グリル、炭、電気/電熱器具など)を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動についてはどうなりますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には追加料金が発生し、利用時間は15:00から20:00までで、個別テラスが使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内のカフェテリアは利用できますか？",
            "answer": "客室内のカフェテリアが利用でき、ペットと一緒に泊まることもできます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊について詳しく教えてください。",
            "answer": "ペットは特定の客室のみ可能で、10kg未満の小型犬のみお受けでき、ペット1匹は無料で、最大5匹追加可能であり、追加料金が発生します。大型犬は入室できませんし、特定の客室は2匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、ペンション周辺には様々な観光地があります。駐車場や観光地の情報は車を基準に表示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 606,
        "QA": 787
    }
}